「卬度神童又中」股災加核電站爆

台山核電站機組現故障 反應堆自動停運

廣東省核應急委員會辦公室周二（23日）通報，台山核電站1號機組周日（21日）因配電盤故障，導致核電站1號機組一台主泵停運，機組保護系統實時響應並自動在安全狀況下停止反應堆運作。
通報指，工作人員得悉狀況後，立即按程序進行故障處理，同時報告核安全監管單位。上述情況處理過程中，機組始終處於安全可控狀態。
根據國際核事件分級表以及核安全法規，本次問題被界定為0級偏差，強調對機組安全運行、員工健康、周邊公眾和環境並沒有影響。當局事後向香港保安局及澳門警察總局通報事件。

強調對機組安全運行、員工健康、周邊公眾和環境並沒有影響

唔好爆埋我

有毒氣體冇毒

開地圖睇下台山喺邊
你中晒輻射未呀 生咗cancer未

你老味, 你話可控先得人驚.

可能比福島更大生態災難（墨非定律）

有毒氣體但對人體無害

天佑祖國

驚世預言

中国話香港有一國兩制添

成個北京都無核電廠係附近

沒事兒

一爆就成個珠江口變荒廢大灣區
到時bno就要立即走去英國